覺唔覺蛋蛋俱樂部係最高質記者？？

次次都博盡影相

得啖笑

岩岩比藍絲抓cam

搞笑

藍屍影呀蛋大頭

跟緊個藍屍 好勇

屌狗時最博盡最BIG MOVIE，R課金時都係，正WO!

請廣傳
記者煽動發夢
自我製造新聞
身為你前班長,我勸你收手啦